不得不說，宜家啲小學生妹妹仔真係好撚正

中學嗰啲老雞咁不了

哦

老唔老其實都係無你份屌

好多都好撚大波

中學都叫老雞

純文字討論?

[img]圖片網址[/img]

10

圖呀樓主